# JavaScript
msgid "An error occurred while contacting the Ripple API. Please report this to a Ripple developer."
msgstr "在尝试连接 Ripple API 时发生了错误，请联系 Ripple 开发团队。"

# This is a quote of UNDERTALE if you didn't know.
# It is shown regarding the level of an user, but it is shortened to "Lv.".
# Of course, this means Level on Ripple, but in UNDERTALE, it actually means LOVE.
# I'm not gonna spoil you why it's called LOVE.
# It's hard to keep this cultural reference, so you can also just write the
# translation for "Level" in this.
msgid "Why, LOVE, of course!"
msgstr "为什么？因为爱！"

msgid "Your new settings have been saved."
msgstr "已保存！"

msgid "Your userpage has been saved."
msgstr "用户页已保存！"

msgid "Please provide a valid link, in the form of either https://osu.ppy.sh/s/&lt;ID&gt; or https://osu.ppy.sh/b/&lt;ID&gt;."
msgstr "请提供有效的链接，格式为：https://osu.ppy.sh/s/&lt;ID&gt; 或 https://osu.ppy.sh/b/&lt;ID&gt;。"

msgid "Beatmap rank request has been submitted."
msgstr "谱面 Rank 申请已提交。"

msgid "That beatmap is already ranked!"
msgstr "这张谱面已经 Ranked 了！"

# user profile
msgid "Add friend"
msgstr "添加好友"

msgid "Remove friend"
msgstr "删除好友"

msgid "Unmutual friend"
msgstr "删除好友"

# score table
msgid "General info"
msgstr "谱面信息"

msgid "Score"
msgstr "PP"

msgid "Load more"
msgstr "查看更多"

msgid "Best scores"
msgstr "最佳成绩"

msgid "Most played beatmaps"
msgstr "玩得最多的谱面"

msgid "Recent scores"
msgstr "最近游玩"

msgid "Download"
msgstr "下载回放"

# score modal (when you click on a score)
msgid "Points"
msgstr "分数"

msgid "PP"
msgstr "PP"

msgid "Beatmap"
msgstr "谱面"

msgid "Accuracy"
msgstr "准确率"

msgid "Max combo"
msgstr "最大连击"

msgid "(full combo)"
msgstr "(FC)"

msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

# Achieved (refers to date)
msgid "Achieved"
msgstr "达成日期"

# Game mode, like osu! standard, not like HR
msgid "Mode"
msgstr "模式"

# (No mods used)
msgid "None"
msgstr "无"

msgid "{{ stars }} star"
msgid_plural "{{ stars }} stars"
msgstr[0] "{{ stars }} 星"
msgstr[1] "{{ stars }} 星"

msgid "<b>{{ months }}</b> month costs <b>€ {{ eur }}</b>"
msgid_plural "<b>{{ months }}</b> months cost <b>€ {{ eur }}</b>"
msgstr[0] "<b>{{ months }}</b> 月仅需 <b>€ {{ eur }}</b>"
msgstr[1] "<b>{{ months }}</b> 月仅需 <b>€ {{ eur }}</b>"

msgid "($ {{ usd }} / BTC {{ btc }})"
msgstr "($ {{ usd }} / BTC {{ btc }})"

# (following are in relation to friends)
msgid "Mutual"
msgstr "Mutual"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Add"
msgstr "添加"
